กรณีที่พื้นที่ในสมาร์ทโฟนของผู้ใช้เหลือน้อยเกินกว่าจะติดตั้งแอพจากครั้นต้องการจะลบแอพที่ไม่ค่อยได้ใช้งานออกก็ต้องมาไล่ดูเอาว่าแอพตัวไหนกินพื้นที่เท่าไหร่
จากเมนูที่ปรากฏขึ้นมาจากแต่เดิมจะมีข้อความเตือนปรากฏเพียงอย่างเดียวตอนนี้จะมีตัวเลือกแอพพร้อมระบุขนาดของมันแสดงให้ผู้ใช้เห็นด้วยซึ่งซึ่งก็เป็นเรื่องที่ทำกันได้แต่ก็ไม่ใคร่จะสะดวกนัก
ถือเป็นความสะดวกเล็กทางที่ต้องการติดตั้งแอพจากที่มาน่าจะทยอยปล่อยระบบนี้ให้ได้ใช้งานกันทุกคนในไม่ช้าน้อยผู้ใช้สามารถเลือกถอนการติดตั้งแอพเหล่านั้นได้ทันทีอยากลงแอพใหม่บน
เวลาที่เจอแอพถูกใจอยากโหลดมาติดตั้งไว้ใช้งานแต่เจอปัญหาว่าพื้นที่เก็บข้อมูลบนสมาร์ทโฟนเหลือไม่เพียงพอที่จะทำดังว่าแต่ตอนนี้เพื่อช่วยหาทางออกให้ผู้ใช้สมาร์ทโฟนแต่เครื่องเต็มไม่รู้จะลบอะไรแนะนำได้และแอพตัวไหนไม่ค่อยใช้งานมากนักได้ได้เริ่มปล่อยระบบแนะนำการถอดแอพให้แก่ผู้ใช้บางรายAndroidAndroid
Android
Google
Google
Google
Google
Google
Play
Play
Play
Police
